# Какие условия погоды наблюдаются в неустойчивой воздушной массе.
Кучевообразные облака (кучевые и кучево-дождевые...
грозы, шквалы, смерчи, град, ночные радиацион...
обледенение и сильная болтанка в облаках.